我揸車成日比人話飄 可以點改

我啱啱甩p 揸緊04年Alphard 順嘅 但屋企人成日都話我揸得有啲飄 但我自己唔覺果下麻煩 想問應該點改善
不過我過灣果陣係衰嘅 成日唔收油

換新2018alphard, 新底盤新避震
本身alphard 係飄, 直路唔夠平都會拋

唔好黎車台啦

試下斟杯水擺係架車度
日日都渣下 幾下渣到番屋企果陣杯水唔瀉出嚟就ok

開得柔D
唔好地板油
再早兩三個車位開始放油拖波 / break

坐滿就唔會飄

揸穩啲慢啲安全啲囉

換避震

過灣囉好盡？收收油試試

避震，呔氣都關啲事

不過換人揸就唔飄的話
應該係你動作太急
試下所有動作都溫柔啲咁去
如果驚扭得太慢就早半秒入彎，但要慢慢嚟

冇錯,唔好地板油,
個人經驗係入彎要定速
入到彎心開始比D油
hold實轉數1500-2000轉,唔好見到失速就比大油,就會順d舒服d
拖波都好d,break就不了,原裝break好屎,練習唔好靠佢控制速度會舒服好多

唔好車佢地囉

過灣唔收油？ 覺得好型？
唔送

車尾擺幾箱水

出聲果個渣

除非你克服到呢樣野 如果唔係你冇得同我架fc鬥

捉實堂軚黎揸

揸彿就咪撚諗咁多啦

炒一次就唔飄架喇

飄係部車好浮果隻飄 定係指你揸得chok先

改咗個司機佢

祝樓主炒車死